請求各位巴打對抗叫雞黨入侵連燈

屌你老母

依家同你玩焦土

快撚啲冚家剷

白咭仔墨閪哥輸到傻撚吐

你唔撚鍾意去邊起底咪咪撚上緊囉

波台傻西

好過你條弱智仔無人理

你係咪俾尼馬屌屎忽屌到傻撚咗